[PS4] Monster Hunter World (7) SOS求救

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 幾時有中文更新?
A : 26號以Patch形式下載

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

999就開一定係

咁快

又係你 你咁想開post架咩

Q&A冇更新到

Lm

唔小心搶咗1001

大鑊了

開過啦

快咩呀
出事啦

算啦無人睇

唔洗開咁開心

1001開post係慣例 唔好做壞規矩

咁撚狗巴打記住更新Q&A

開過啦, 更新埋Q&A

[quote]

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q.大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A.低進度入唔到高進度個任,你要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

大家幾防

屌唔識開po 冇整到張圖

諗起
有無人有行耐未滿既幻覺
一望血耐就想食肉

女裝黎講 暫時 蠻顎龍個裝唔差

今集連線真係有點柒

個post死左？

有，滿左連mon 既一半都冇

成日覺得未滿

另一邊呀